<section>

# Домашнее задание к лекции 2.2 «Обработка форм»

Генератор тестов на PHP и JSON:

1.  Создать файл `admin.php` с формой, через которую на сервер можно загрузить JSON-файл c тестом.
2.  Создать файл `list.php` со списком загруженных тестов.
3.  Создать файл `test.php`, который:
    1.  Принимает в качестве GET-параметра номер теста и отображает форму теста.
    2.  Если форма отправлена, проверяет и показывает результат.

### Структура теста

*   Структура JSON полностью на ваше усмотрение.
*   Тест — это несколько вопросов.
*   Вопрос — это текст вопроса, плюс несколько вариантов ответа. Один или несколько вариантов помечены как правильные.

